Reddit wallstreetbets/ 熄燈

發生乜野事?

唔俾買入 配合埋禁網

Reddit 重入到喎
當然唔排除遅啲會咁做，因為近來已經有媒體屈佢哋係極右組織

入唔到
定係佢地轉左link
可以paste 上黎嗎
thx

我用你條link 都唔得，但apps重去到
Anyway, reddit 個server好似死死吓